究竟中共有幾驚破產人士？

《立法會條例》第39條及《區議會條例》第24條規定，凡是未獲解除破產的人，及就算已解除破產令、但在過去5年內仍未向債權人還清債務的人，都喪失被提名或當選立法會及區議會的資格。若4名議員未能償還薪津申請破產，或失去再次參選立法會的資格。

呢條例仲惡過國安法

Rip死中坑

push

破產人士係最惡ge共產主義者
多隻香爐多隻鬼梗係驚

就算唔破產 唔通又有得再選咩
咪玩啦
用蝗語講的話 呢d係剝奪政治權利終身